"Je bent bezig," zei ik; "ik onderbreek u."
"helemaal niet.
Ik ben blij dat ik een vriend met wie ik kan praten over mijn resultaat.
Het onderwerp is een perfect trivial one"--hij wipte zijn duim in de richting van de oude hoed--"maar er zijn punten die verband houden met het die niet helemaal gespeend van belang en zelfs van onderwijs."
Ik zit in zijn fauteuil en warm mijn handen voordat hij knapperende haardvuur, voor een scherpe frost had ingesteld en de ramen waren dik in de ijskristallen.
